白色Prius 係景峰疑似比人打爆側鏡

我目擊到 pm me

小心係狗車跟手拉埋你

其實啲人係點頂得順原裝Prius
淨係見到四個轆都笑死

依架有包圍喎

好似都幾多狗車U V頭車牌

保持兩秒行車距離

包咗架嗱
我眼殘睇唔到Sorry

冇包圍再柒多兩錢重

新車咪U V字頭

呢架唔是政府車，政府Prius 用長車牌

無車仲好笑啦

運輸處最新到w
v都成年前

原裝有乜撚野問題

原裝又比人笑
大包圍換埋條鈴又比人話無料扮四條

試過係燈位讚隔離條友架prius改得好靚
之後佢推鳩我

三唔識七做乜鳩

有包圍但上唔到停車場，刮晒頭唇

直接Gs？